有無人記得海猿呢套野

算唔算係日本神作之一？

BTW 女主腳好正

首歌好聽

一聽諗起啲劇情 好熱血

好鐘意睇
細個仲約左個女仔去睇電影版
可惜

你講完我都想翻睇返

Ocean

陰～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～唇

邊集？ 我都有約過女仔去睇飛機出事個集

好想佢再出第四集

翻睇左電影版幾次都未厭

當年係戲院睇到好緊張 手汗出哂

好好睇 回憶

正 成班佬好熱血
D劇場版高汁

佢個玩法好史無前例

電影1 ＞電視 ＞電影2

當然仲有電影 3 電影 4
不過咁樣夾個電視落去好似第一次見

其實我覺得電影 2 完左佢就最正
字幕完既時候出返每次握手位

最鐘意加藤愛 好靚

好熱血

前排先聽黎

B'z

淨係睇過漫畫

人生第一隻日文歌

男主角好撚型

SENZAKI !!!

原來已經係04年既事

超熱血神作

叫得都係出事

電影系列無一集係垃圾，有冇手足有粵配seed?